致尚未心息的 和理非們:

若你地願意大罷工
我地未必需要帶著遺書衝

1025提早返工遊行試下水溫
Ok隨時可以朝早抗爭
變相罷工